入咗醫院之後個人情緒化好多

好彩屋企有少少錢 可以送我去私家醫院睇醫生 住醫院
之前睇政府醫院誤診晒我個病 搞到我遲咗10幾日醫 白白捱痛

然後我發現其實我不自覺地會好有禮貌 唔該前唔該後
我就諗起自己去遊行嘅時候 其實啲勇武真係好有禮貌
小朋友都會做啲手工勞作岀嚟派

無論香港教育幾不濟 至少家教又好老師又好都會教識候生咩係禮貌良知

然後再諗起香港班親中議員 高官 一個個唔肯為醫療撥款
家庭經濟冇咁好嘅就基本上等死

其實香港人真係一個好好嘅民族 會守望相助
點解個政府要咁對我哋

我成晚一諗起呢啲就不斷喊 覺得呢個時代嘅人真係好慘

而家我入咗醫院 集會遊行乜都去唔到 我真係覺得自己好垃圾

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢啲時期個個都情緒低落 唔使擔心嘅
如果唔想搵朋友傾 我見過有啲組織係tg做心理輔導

兄弟爬山 各自努力！

當短期休息一下。養下精神。

多謝大家 其實我已經覺得自己做得唔多
加上咁樣 雖然大家素未謀面 但一言一語真係好窩心